有冇公務員/非公務員諗住唔簽宣誓？

點睇

我就唔信有啦

本身係contactor 又無perm 既福利要宣誓既真係on9 到爆 但係如果返去私人市場又驚搵唔到工十五十六緊

N仔？
佢話搞啫但都未有時間表，起碼要等公務員簽哂先討論，應該仲有幾個月貨仔玩嘅
佢要推之前起碼要拆得掂班part time / intern / consultant 點解決先，因為大家都係n仔約，仲有批法定機構好似icac 都係用gf340，同埋隨時又要搞左選委同區議會先，嗰啲睇怕對佢地嚟講仲迫切d

辦緊移民 或準備起程嘅...應該唔會簽

有d時薪工都係N仔約
咁佢想點玩

而家睇個勢WFH 去到農曆年

燒到N 仔個叠應該都暑假

已經有定後路例如有家人係嗰邊或者已經有offer就係嘅
一般文職又無人無物係嗰邊睇怕都等疫情過去再算，或者襯有空閒最少學返一門技能先

睇佢迫切性囉
如果搞區議會先可能又再推後D
始終n仔即係好似contractor 咁，明買明賣做得只係為錢佢都要諗定計說服到班顧問先嗰邊有唔少鬼佬

我識有幾個perm 已經唔gur resign 左

CS就睇啦殺到埋身，無財政負擔又唔gur 咪唔撈囉，呢個時勢經濟咁差就算要留住先都無人怪

宣左啲人都可以移民 政府諗住點解決

交出所有護照

政府intern本身都無用
仲要宣誓嘅話更加趕客
有啲部門好似民政處 專請後生做打雜
嗰啲真係啋你都有味 早走早著

做HA,諗緊
利申：廢人，但

走撚左啦早半個月

同支那一樣，公務員出境要申請取回護照+搵人擔保

官就應該要咁
不過都唔洗諗 冇得自由出境 應該冇咗一半人係政府

由入政府果刻開始都認左命啦，邊有得唔簽

逐步推，首先要宣誓→放棄BNO→出境要通知政府→出境要部門批准→收護照出境要申請

愈反抗嗰班愈早走，反正實有人填補空缺

辭咗

邊個知你有bno先 除咗你屋企人
反正香港人出境都用特衰 買機票都用特衰
邊個知你本bno？
填補空缺
講真果句 連一個助理教授都拎張廢老咭搭車
呢班人填落嚟 咪等於 支那一套 你拎錢過嚟 你所有嘢就順啲 你冇錢 排返正常慢隊 第一個被攻陷 唔係房署就地政
你走？ 走去邊？
大把人唔知走去邊 你話去台灣 冇人知前景 英文之後會點？
英國？ 澳洲？ 唔係好有窮果批 有啲錢果批都搞唔掂 你落地唔搵嘢做 淨係咬mpf條數
當你一出嚟畀盡交1500 3000一個月 當你基金冇輸贏唔計強姦費 廿年720,000 你住英國 你住要平 平得幾多 你可以咬幾耐？ 我真係睇唔到

我覺得香港人 唔係台灣就馬拉 前者有自由 後者叫多廣東人 但你有冇咁多錢走？ 係社會滾咗廿年 老實講 都唔少生咗細路 當你公婆各一份百幾萬 你養住三個人 仲要馬死落地行打份牛工 真係幾多接受到
本身打份牛工果班 更加成問題

宣左之後一定先搞bno
再set加辣條款啦